SellingPartnerApi
\AplusContentApi
    createContentDocument() 	                POST /aplus/2020-11-01/contentDocuments
    getContentDocument() 	                    GET  /aplus/2020-11-01/contentDocuments/{contentReferenceKey}
    listContentDocumentAsinRelations() 	        GET  /aplus/2020-11-01/contentDocuments/{contentReferenceKey}/asins
    postContentDocumentApprovalSubmission() 	POST /aplus/2020-11-01/contentDocuments/{contentReferenceKey}/approvalSubmissions
    postContentDocumentAsinRelations() 	        POST /aplus/2020-11-01/contentDocuments/{contentReferenceKey}/asins
    postContentDocumentSuspendSubmission() 	    POST /aplus/2020-11-01/contentDocuments/{contentReferenceKey}/suspendSubmissions
    searchContentDocuments() 	                GET  /aplus/2020-11-01/contentDocuments
    searchContentPublishRecords() 	            GET  /aplus/2020-11-01/contentPublishRecords
    updateContentDocument() 	                POST /aplus/2020-11-01/contentDocuments/{contentReferenceKey}
    validateContentDocumentAsinRelations() 	    POST /aplus/2020-11-01/contentAsinValidations

\AuthorizationApi
    getAuthorizationCode() 	GET /authorization/v1/authorizationCode
    Returns the Login with Amazon (LWA) authorization code for an existing Amazon MWS authorization.

\CatalogApi
    getCatalogItem() 	    GET /catalog/2020-12-01/items/{asin}
    searchCatalogItems() 	GET /catalog/2020-12-01/items

\FbaInboundApi
    confirmPreorder() 	            PUT  /fba/inbound/v0/shipments/{shipmentId}/preorder/confirm
    confirmTransport() 	            POST /fba/inbound/v0/shipments/{shipmentId}/transport/confirm
    createInboundShipment() 	    POST /fba/inbound/v0/shipments/{shipmentId}
    createInboundShipmentPlan() 	POST /fba/inbound/v0/plans
    estimateTransport() 	        POST /fba/inbound/v0/shipments/{shipmentId}/transport/estimate
    getBillOfLading() 	            GET  /fba/inbound/v0/shipments/{shipmentId}/billOfLading
    getInboundGuidance() 	        GET  /fba/inbound/v0/itemsGuidance
    getLabels() 	                GET  /fba/inbound/v0/shipments/{shipmentId}/labels
    getPreorderInfo() 	            GET  /fba/inbound/v0/shipments/{shipmentId}/preorder
    getPrepInstructions() 	        GET  /fba/inbound/v0/prepInstructions
    getShipmentItems() 	            GET  /fba/inbound/v0/shipmentItems
    getShipmentItemsByShipmentId() 	GET  /fba/inbound/v0/shipments/{shipmentId}/items
    getShipments() 	                GET  /fba/inbound/v0/shipments
    getTransportDetails() 	        GET  /fba/inbound/v0/shipments/{shipmentId}/transport
    putTransportDetails() 	        PUT  /fba/inbound/v0/shipments/{shipmentId}/transport
    updateInboundShipment() 	    PUT  /fba/inbound/v0/shipments/{shipmentId}
    voidTransport() 	            POST /fba/inbound/v0/shipments/{shipmentId}/transport/void

\FbaInboundEligibilityApi
    getItemEligibilityPreview() 	GET /fba/inbound/v1/eligibility/itemPreview

\FbaInventoryApi
    getInventorySummaries() 	    GET /fba/inventory/v1/summaries

\FbaOutboundApi
    cancelFulfillmentOrder() 	    PUT  /fba/outbound/2020-07-01/fulfillmentOrders/{sellerFulfillmentOrderId}/cancel
    createFulfillmentOrder() 	    POST /fba/outbound/2020-07-01/fulfillmentOrders
    createFulfillmentReturn() 	    PUT  /fba/outbound/2020-07-01/fulfillmentOrders/{sellerFulfillmentOrderId}/return
    getFeatureInventory() 	        GET  /fba/outbound/2020-07-01/features/inventory/{featureName}
    getFeatureSKU() 	            GET  /fba/outbound/2020-07-01/features/inventory/{featureName}/{sellerSku}
    getFeatures() 	                GET  /fba/outbound/2020-07-01/features
    getFulfillmentOrder() 	        GET  /fba/outbound/2020-07-01/fulfillmentOrders/{sellerFulfillmentOrderId}
    getFulfillmentPreview() 	    POST /fba/outbound/2020-07-01/fulfillmentOrders/preview
    getPackageTrackingDetails() 	GET  /fba/outbound/2020-07-01/tracking
    listAllFulfillmentOrders() 	    GET  /fba/outbound/2020-07-01/fulfillmentOrders
    listReturnReasonCodes() 	    GET  /fba/outbound/2020-07-01/returnReasonCodes
    updateFulfillmentOrder() 	    PUT  /fba/outbound/2020-07-01/fulfillmentOrders/{sellerFulfillmentOrderId}

\FeedsApi
    cancelFeed() 	        DELETE /feeds/2020-09-04/feeds/{feedId}
    createFeed() 	        POST   /feeds/2020-09-04/feeds
    createFeedDocument() 	POST   /feeds/2020-09-04/documents
    getFeed() 	            GET    /feeds/2020-09-04/feeds/{feedId}
    getFeedDocument() 	    GET    /feeds/2020-09-04/documents/{feedDocumentId}
    getFeeds() 	            GET    /feeds/2020-09-04/feeds

\FeesApi
    getMyFeesEstimateForASIN() 	POST /products/fees/v0/items/{Asin}/feesEstimate
    getMyFeesEstimateForSKU() 	POST /products/fees/v0/listings/{SellerSKU}/feesEstimate

\FinancesApi
    listFinancialEventGroups() 	    GET /finances/v0/financialEventGroups
    listFinancialEvents() 	        GET /finances/v0/financialEvents
    listFinancialEventsByGroupId() 	GET /finances/v0/financialEventGroups/{eventGroupId}/financialEvents
    listFinancialEventsByOrderId() 	GET /finances/v0/orders/{orderId}/financialEvents

\ListingsApi
    deleteListingsItem() 	DELETE /listings/2020-09-01/items/{sellerId}/{sku}
    patchListingsItem() 	PATCH  /listings/2020-09-01/items/{sellerId}/{sku}
    putListingsItem() 	    PUT    /listings/2020-09-01/items/{sellerId}/{sku}

\MerchantFulfillmentApi
    cancelShipment() 	                DELETE /mfn/v0/shipments/{shipmentId}
    cancelShipmentOld() 	            PUT    /mfn/v0/shipments/{shipmentId}/cancel
    createShipment() 	                POST   /mfn/v0/shipments
    getAdditionalSellerInputs() 	    POST   /mfn/v0/additionalSellerInputs
    getAdditionalSellerInputsOld() 	    POST   /mfn/v0/sellerInputs
    getEligibleShipmentServices() 	    POST   /mfn/v0/eligibleShippingServices
    getEligibleShipmentServicesOld() 	POST   /mfn/v0/eligibleServices
    getShipment() 	                    GET    /mfn/v0/shipments/{shipmentId}

\NotificationsApi
    createDestination() 	    POST   /notifications/v1/destinations
    createSubscription() 	    POST   /notifications/v1/subscriptions/{notificationType}
    deleteDestination() 	    DELETE /notifications/v1/destinations/{destinationId}
    deleteSubscriptionById()    DELETE /notifications/v1/subscriptions/{notificationType}/{subscriptionId}
    getDestination() 	        GET    /notifications/v1/destinations/{destinationId}
    getDestinations() 	        GET    /notifications/v1/destinations
    getSubscription() 	        GET    /notifications/v1/subscriptions/{notificationType}
    getSubscriptionById() 	    GET    /notifications/v1/subscriptions/{notificationType}/{subscriptionId}

\OrdersApi
    getOrder() 	                GET /orders/v0/orders/{orderId}
    getOrderAddress() 	        GET /orders/v0/orders/{orderId}/address
    getOrderBuyerInfo() 	    GET /orders/v0/orders/{orderId}/buyerInfo
    getOrderItems() 	        GET /orders/v0/orders/{orderId}/orderItems
    getOrderItemsBuyerInfo() 	GET /orders/v0/orders/{orderId}/orderItems/buyerInfo
    getOrders() 	            GET /orders/v0/orders

\ProductPricingApi
    getCompetitivePricing() 	GET /products/pricing/v0/competitivePrice
    getItemOffers() 	        GET /products/pricing/v0/items/{Asin}/offers
    getListingOffers() 	        GET /products/pricing/v0/listings/{SellerSKU}/offers
    getPricing() 	            GET /products/pricing/v0/price

\ProductTypeDefinitionsApi
    getDefinitionsProductType() 	    GET /definitions/2020-09-01/productTypes/{productType}
    searchDefinitionsProductTypes() 	GET /definitions/2020-09-01/productTypes

\ReportsApi
    cancelReport() 	        DELETE /reports/2020-09-04/reports/{reportId}
    cancelReportSchedule() 	DELETE /reports/2020-09-04/schedules/{reportScheduleId}
    createReport() 	        POST   /reports/2020-09-04/reports
    createReportSchedule() 	POST   /reports/2020-09-04/schedules
    getReport() 	        GET    /reports/2020-09-04/reports/{reportId}
    getReportDocument() 	GET    /reports/2020-09-04/documents/{reportDocumentId}
    getReportSchedule() 	GET    /reports/2020-09-04/schedules/{reportScheduleId}
    getReportSchedules() 	GET    /reports/2020-09-04/schedules
    getReports() 	        GET    /reports/2020-09-04/reports

\SalesApi
    getOrderMetrics() 	GET /sales/v1/orderMetrics

\SellersApi
    getMarketplaceParticipations() 	GET /sellers/v1/marketplaceParticipations

\ServiceApi
    addAppointmentForServiceJobByServiceJobId() 	    POST /service/v1/serviceJobs/{serviceJobId}/appointments
    cancelServiceJobByServiceJobId() 	                PUT  /service/v1/serviceJobs/{serviceJobId}/cancellations
    completeServiceJobByServiceJobId() 	                PUT  /service/v1/serviceJobs/{serviceJobId}/completions
    getServiceJobByServiceJobId() 	                    GET  /service/v1/serviceJobs/{serviceJobId}
    getServiceJobs() 	                                GET  /service/v1/serviceJobs
    rescheduleAppointmentForServiceJobByServiceJobId() 	POST /service/v1/serviceJobs/{serviceJobId}/appointments/{appointmentId}

\ShipmentInvoicingApi
    getInvoiceStatus() 	    GET  /fba/outbound/brazil/v0/shipments/{shipmentId}/invoice/status
    getShipmentDetails() 	GET  /fba/outbound/brazil/v0/shipments/{shipmentId}
    submitInvoice() 	    POST /fba/outbound/brazil/v0/shipments/{shipmentId}/invoice

\ShippingApi
    cancelShipment() 	        POST /shipping/v1/shipments/{shipmentId}/cancel
    createShipment() 	        POST /shipping/v1/shipments
    getAccount() 	            GET  /shipping/v1/account
    getRates() 	                POST /shipping/v1/rates
    getShipment() 	            GET  /shipping/v1/shipments/{shipmentId}
    getTrackingInformation() 	GET  /shipping/v1/tracking/{trackingId}
    purchaseLabels() 	        POST /shipping/v1/shipments/{shipmentId}/purchaseLabels
    purchaseShipment() 	        POST /shipping/v1/purchaseShipment
    retrieveShippingLabel() 	POST /shipping/v1/shipments/{shipmentId}/containers/{trackingId}/label

\SmallAndLightApi
    deleteSmallAndLightEnrollmentBySellerSKU() 	DELETE /fba/smallAndLight/v1/enrollments/{sellerSKU}
    getSmallAndLightEligibilityBySellerSKU() 	GET    /fba/smallAndLight/v1/eligibilities/{sellerSKU}
    getSmallAndLightEnrollmentBySellerSKU() 	GET    /fba/smallAndLight/v1/enrollments/{sellerSKU}
    getSmallAndLightFeePreview() 	            POST   /fba/smallAndLight/v1/feePreviews
    putSmallAndLightEnrollmentBySellerSKU() 	PUT    /fba/smallAndLight/v1/enrollments/{sellerSKU}

\SolicitationsApi
    createProductReviewAndSellerFeedbackSolicitation() 	POST /solicitations/v1/orders/{amazonOrderId}/solicitations/productReviewAndSellerFeedback
    getSolicitationActionsForOrder() 	                GET  /solicitations/v1/orders/{amazonOrderId}

\TokensApi
    createRestrictedDataToken() 	POST /tokens/2021-03-01/restrictedDataToken

SellingPartnerApi\UploadsApi
    createUploadDestinationForResource() 	POST /uploads/2020-11-01/uploadDestinations/{resource}
